有冇人睇過舊時有線兒童台套正義聯盟呀？

係咪有個角色叫祖宗師
突然諗起呢個名
但又google唔到
有冇人記得

martian the manhunter
jean jones

佢而家係套supergirl美劇都有登場 好似係

好似係J'onn J'onzz

冇睇開呢套

Wally West

屌係

樓主細個有無睇有線一套野叫鬼馬呠呠車

細個睇明珠淨係睇蜘蛛俠同埋正義聯盟
出左電影之後先識iron man個堆

有冇人睇過 呢d標題真係唔知點答

其實Cyborg有咩資格取代Martian Manhunter個位

仲記得有套卡通係係女主角有條神奇馬尾
有冇人記得係咩名？

神奇好俠同batman有路個套
Youtube好似齊晒

係咪有對百變孿寶個套 2個紫色姐弟定兄妹可以變身個套?d畫風色調令我幾唔舒服

朝朝起第返學前就會睇

Martian Manhunter其實好勁 但係套卡通改到佢柒過比達

佢嘅柒事回顧

百變孿寶個套真係好耐之前

呢套有啲印像
不過內容唔記得哂了

有幾難答

細細個睇覺得佢好型

係呢套野令我對DC有情意結
第二季除左正義聯盟本身7條友外,仲有好多英雄登場
令我認識左好多DC英雄

巴打點解開新Facebook 嘅